有冇人飲完杯珍珠奶茶之後都有咁嘅諗法？

次次飲完一杯珍珠奶茶，大大個塑膠杯就要抌咗去， 而每次望住個垃圾桶都就嚟爆滿嘅時候自己仲要擺多個大杯落垃圾桶， 嗰下真係有啲內疚
但係附近就連一個回收箱都冇(就算有,呢啲裝咗奶茶嘅杯都好難回收)

下次都係試下帶自己嗰杯算

攞返屋企自己用

買個環保杯啦